（世界大戰）拉面定烏冬？

介紹返

拉面

烏冬

識揀一定食拉面 不服來辯

烏冬擺張咁嘅圖唔洗玩啦

日本手打拉麵vs支那包裝烏冬
你玩哂啦

拉面既湯底十分講究，相反烏冬求其攞啲熱水淥下佢就食得 高下立見

普通拉面》普通烏冬
靚烏冬》靚拉面

都唔夠中立

靚烏冬真係好好味

Ramen

面你老母呀支那豚

🍜

人地日本係寫ラーメン或者
拉麺

why not both

拉面黨全面進場

噹噹鳥冬好撚正

屌你老母

點解咁多負評 拉面黨去噹邊